回帶功能用唔到

更新完最新版本之後 次次一熄個app再開返個app入之前入過既post都去返第一頁 點搞